不如大家摺白花吧？

與其比商家賺
不如比d時間一齊摺白花
給亡者安息

頭先第一次摺都叫有個型
只要有心 其實唔難
Rip